其實美國係咪根本冇自由？

又話自由意志，到利益前題又係出術